終於諗到一個可以完美秒殺「有人想知再講」既方案

訓先 聽日起身再講

咪撚醒啦屌你

七日後 可回家

Ching 好聰明

起左身 刷牙先 陣間再講

訓著死全家，訓唔著死全家呢如果？

唔好咁詛咒自己
你老母會好傷心

無心咀咒任何人，只係想話你秒殺唔到啫

食埋早餐先啦唔好餓親😂

咁晏d再講👍

講得拉😂

圖後補

沖涼先 等陣再講😀

hku仔？

樓主瞓咗啦，weak

之前咪有個秒殺方案係
有人想講我再問囉

起左身了